賭咗咁耐錢未試過贏

連同朋友玩大細都未贏過

買過幾次都輸。。。